{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040763",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 더원 무인호텔"
    },
    "text": "2021年9月に新しくオープンした密陽ホテルザ·ワンです。 快適な客室管理と親切なサービスで、常に快適な休憩を提供しております。 ホテル級の寝具類、1回の使用、毎回交換される宿泊施設は総客室数22個です。 案内支援言語としては韓国語があり、基本規定入室時の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金が決済されます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者同伴の場合、法定保護者の同意や同行者の身分確認なしには入室を禁じており、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。 ペットの事前告知なしに入室時にキャンセル理由となり、ドッキリ探知機を保有している業者です。 先着順で最大1万ウォンの予約割引クーポンを提供していますので、興味のある方はアプリで「密陽ホテルザワン」を検索してクリックしてください。 訪問者のレビューによると、ホテルはきれいで広い空間ときれいなインテリアで満足感を与えてくれるそうです。 また、子供と一緒に利用するのにも良いという評価を受け、便利な施設と親切なサービスで旅行者が良い思い出を作ることができるという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名称は「密陽ホテルザ·ワン」です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ホテルのオープン日は2021年9月です。"
        },
        {
            "question": "客室数は何個ありますか？",
            "answer": "客室数は総客室数22個です。"
        },
        {
            "question": "基本規定入室時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基本規定入室時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルの案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同伴の場合、法定保護者の同意や同行者の身分確認なしには入室を禁じており、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの事前告知なしに入室時にキャンセル理由となり、ドッキリ探知機を保有している業者です。"
        },
        {
            "question": "予約割引クーポンの提供はありますか？",
            "answer": "先着順で最大1万ウォンの予約割引クーポンを提供していますので、興味のある方はアプリで「密陽ホテルザワン」を検索してクリックしてください。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、ホテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ホテルはきれいで広い空間ときれいなインテリアで満足感を与えてくれるそうです。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "子供と一緒に利用するのにも良いという評価を受け、便利な施設と親切なサービスで旅行者が良い思い出を作ることができるという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 408
    }
}